睇到狗比人打既片好療癒 「記者朋友」可唔可以以後拍多啲同類既片

但唔好唔記得 背後仲有好多市民比人捉番狗屋
之然比人用私刑既片 你地拍唔到